有無波台手腳飲過廁所水？

好唔好飲

無人試過？

有無飲過

聽講馬車上開波台

巴打有無飲過

去沙灘游水咪會飲到

廁所水呀

連登仔連屎都食過啦

食屎還食屎
飲廁所水還廁所水

我有
唔夠錢買煲去煲水飲

主席

日子好難過

無水 我可以比啲水喉水你飲

扮狗飲水我就識得一個

邊個

你